Title: Neuer Trailer für "A Very Murray Christmas"
Date: 2015-10-16 13:06
Slug: neuer-trailer-fuer-a-very-murray-christmas
Tags: sofiacoppola, billmurray, netflix

{% youtube rf_dgbBK25o %}

Da ist er also: Der erste "richtige" Trailer zu "A Very Murray Christmas". Dem Weihnachtsspecial von Bill Murray und Sofia Coppola. Ja genau. Die beiden die meinen absoluten Lieblingsfilm verbrochen haben. Lost in Translation. Anscheinend wird das Weignachtsspecial auch diese Anmut des Film haben. Wir scheinen ja gerade den Herbst zu überspringen und direkt in den Winter zu schlittern. Und ich rede hierbei nicht von den obligatorischen Weihnachtsgebäck im Supermarkt. Vielleicht mit der einzige Grund sich auf die Weihnachtszeit zu freuen. Unser erster seit Jahren ohne den Christkindlesmarkt. Da passt ein wenig Coppola-Melancholie.
